各位，聽日記得帶紙皮同膠紙去表達訴求啊！

識上街，緊係用大卷膠紙將D標語貼上紙皮啦！

遊行完記得將D紙皮帶走啦， 千 其 唔 好 亂咁比人或掉到一地都係！！